雲加見到愛蛇咁熱血，會唔會用個頭撞爆牆？

愛蛇

燒

連翻黎睇波都唔敢

下年回歸球塌

爺爺1月1去曼聯 踢番愛蛇出前4